美國國務卿：中國違反中英聯合聲明與當年的納粹德國相似

QUESTION: Now, the reason D-Day happened is because Germany seized France. The Chinese have just seized Hong Kong. Do you see any parallels between what Germany did to France to what China did and is continuing to do to Hong Kong?

SECRETARY POMPEO: The United States is ever mindful that when we engage in conflict, we do so as a final straw, when there is no other option to protect freedom. We know, too, that authoritarian regimes have a tendency towards seeking increased land and power and to expand the scope of their tyranny. And it’s certainly the case that the promises that the Chinese Communist Party had made in their treaty with the United Kingdom – that they broke when they made the decision to deny Hong Kong people the freedoms that they had been promised – were similar to some of the promises that were broken back in the days when Germany advanced against the rest of Europe.

But we have an obligation to work, to work diplomatically with the Chinese Communist Party, to work to make sure that we protect Americans in every way that we can. D-Day reminds us of the costs when we engage in conflict in the way that we did back those many years ago, and reminds me as the Secretary of State today of my absolute obligation to exhaust all possibilities before we ever find ourselves in a place where we have to put young men and women at risk in order to achieve the efforts to secure America’s freedom.

QUESTION: On D-Day the United States invaded Normandy to restore Western civilization. Do you see the United States doing something similar in Hong Kong to restore democracy?

SECRETARY POMPEO: Now remember, remember in Hong Kong our task – what the President said on Friday we were going to do – is we were going to go make clear our expectation that China change its course, that it return to the status quo ex ante where the freedom that they had promised to the people of Hong Kong would be provided to them. And in the event that they do not – if they pass the national security law that we think they may pass, or if they delay or cancel the elections that are scheduled for September of this year – they will have made a fundamental breach not to just the United States but on their promises to the United Kingdom and the world. And the tools that the President laid out on Friday that we will use to respond will be engaged, and they’ll be executed. That will be the beginning of how we begin to think about what we will do to do our best to create maximal freedom for the people of Hong Kong and ensure that the people of America continue to remain free and secure.

QUESTION: Due to the nature of modern warfare, we’ll likely never see another massive frontal assault like we did on D-Day. In your opinion, what is or will be our modern-day D-Day? Where are the front lines, and who or what will we be fighting?

SECRETARY POMPEO: There’s no doubt that technology has fundamentally reshaped the way warfare has been engaged. Even over the past 15 years you’ve seen it. You’ve seen more cyber activity, cyber activity by state actors and non-state actors as well. You can see the ever-increasing militarization of space with satellites that can now provide detailed imagery for militaries around the world. So it’s true; as time changes, militaries change.

But make no mistake about it. Some of the tools – I was a soldier once on an M1 tanker. Those tools still matter. You see nations continue to build out their conventional weapons systems as well for conflicts that take that shape. It is absolutely true that there is ever-greater risk, and as the capacity for nuclear weapons and capabilities expand, it’s why we’re trying to get the Chinese into arms control discussions; as you see those capabilities expand, there is increased threats to the world, and we need to be mindful that those threats can be potentially devastating not only for a city, a town, a state, or a country, but for the entire world.

And so our diplomatic efforts and America’s leadership in the world is aimed at making sure that we reduce the risk that anybody will ever use weapons of those nature – of that nature, and in so making sure that we reduce risk here to the United States of America and the American people. It’s what President Trump’s “America First” foreign policy is centrally aimed at.

風起了

好有熱戰火藥味

兩邊一齊屌？

POMPEO

啱

將支那描繪成納粹德國就啱了

睇下仆街德國仲敢唔敢痴埋去支那度

支那=納粹

無改錯名
ChiNazi
HKGestapo
Xitler

同你講
敢

Chi Na=Nazi

Anti-ChiNazi

連埋納粹到串下啲德國左膠都好

if they pass the national security law that we think they may pass, or if they delay or cancel the elections that are scheduled for September of this year – they will have made a fundamental breach not to just the United States but on their promises to the United Kingdom and the world.

加油 香港人

Nazi

支持＠POMPEO

希望共和黨做多四年，長痛不如短痛

兩邊屌晒

9月1號開戰

想同成個歐洲敵對咪痴囉
9up當秘笈

咁德國人係咪要道德高地出黎幫下手講幾句

都係要等實際出手, 狂警告已經無作用

根本同但澤一撚樣

打柒支那老母

如果佢做總統仲正

Chinazi

而家個勢咁勁，到時如果連任唔到唔知點算

係9月6
睇下班少數派同中共會唔會玩野加速

唔建議咁講

納粹係德國人的傷口

點只同納粹比呀

表面上係鬧中國
實際上都係暗串德國
如果唔係, 佢都可以用蘇聯做例子
但依家美國似係想拉攏俄羅斯, 所以唔會提蘇俄

Pompeo爸爸

China.
Nachi

美國連交都唔同D

二戰唔係9月1開戰咩？

開始想出師有名

以為你講今年 自隊

push

sir this way

chinazi

nazi = national socialist

肥婆今日先發完顛

每日一篇

屌埋德國

This way sir

佢厚面皮話否認呢個講法，再屌番龐貝奧挖人瘡疤都仲得

抽埋德法, 勁!

世界大戰抹黑宇宙了

我就係要呢d 開波啦開波啦

唔至敢, 仲要話支共無納粹咁仆街, 屌柒美國美化納粹

好有熱戰嘅味道

制裁支共同埋港共

831

理尻德國班奶共狗

推！

正解，份人正直、合理過侵侵好多。

Woaaaa

2025

將來如果美國真係熱戰支那，俄羅斯對兩方取態係關鍵

Pompeo~!!!

根本含沙射影、串緊德國奶共、偽人權、偽自由。

War

我收集晒抗爭有用資訊開整合post
但成日都推唔起
見D人問完又問，又成日中招
原因好簡單，因為準備不足
因為好難搵得返D功課
所以請幫推

一推推晒83個精華實用post

[革命一週年] 抗爭文獻終極大整合

呢個指控相當嚴重，拉埋德國落水，迫佢表態

痴乸線

呢個講法相當合適

原來Pompeo係CIA director出身

比我Pence Rubio都殺架啦
奶共民主黨一律say no

打柒佢啦 得把口

sir, this way!!!

可唔可以問吓默克爾對於新疆集中營有乜嘢睇法？

果然連登仔學富五車

打晒開口牌開拖

所以國安法，一定要過

係打仗就快
我趕住去買午餐肉

搵個藉口，部署開戰?

俄仔食花生

撕毀條約真係戰爭行為

仆街果陣德國打仗

港人戰線提供彈藥
冇理由要人孤軍作戰

肯定先食花生之後抽水

睇黎POMPEO宜家POSITION 真係專心打支那

推吓

同德國同法國講先，唔該

Pence

先pence，再pompeo, 然後有rubio

True chinazi

選舉只是煙幕

support

唔建議Pompeo咁講
人地美國國務卿都唔夠你醒，
要聽你建議先知納粹係德國人傷口？

人地講得就係計過有利先講

再加埋各種罪證,可以準備開尻支那波

德國肥婆 : 奶

雖然唔想開戰，但已經唔排除作為最終手段

真係似準備開戰
以戰止戰套落宜家美國真係perfect
用戰爭結束美國內部示威浪潮

以戰止戰（英語：The war to end war）出自中國兵書《司馬法·仁本》，「以戰去戰，雖戰可也。」，也是第一次世界大戰衍生的一個詞彙，由英國作家及社會評論家赫伯特·喬治·威爾斯（H. G. Wells）在報章出版的一系列文章而成。

睇定D，邊邊贏就行出黎企邊邊，贏硬。

有冇twttier可以rt？

唔該掛

如果係就要多謝民主黨
搞咁多嘢幫中共轉移視線
點知俾共和黨機會打中國
玩大咗

中英聯合聲明 = 慕尼黑協定

推

而家都唔再講中國政府，直接講中國共產黨

民眾同議員唔知
東德婆多數敢

Push

重點係中國病毒武漢肺炎嘅恐怖襲擊比珍珠港更邪惡歹毒。

徹軍，收汽車關稅，再納綷

火藥味好濃

二戰前夕

Ww3

赤納粹 Chinazi

準備成立第四帝國

遲遲唔開拖，英國係咪支持納粹？

義士們請接受五眼及台灣的好意

支共納粹

高智商既人既命運

快撚d

講得冇錯！！

同德國相似

終於發覺

語氣又再加重 , 用納粹德國形容已經當正係隨時可宣戰嘅敵國

估唔到美國人都識指桑罵槐

條肥婆出黎回應未

gogogo

問題：D-Day發生的原因是因為德國占領了法國。中國人剛剛佔領了香港。您是否看到德國對法國的行為與中國對中國的行為以及對香港的持續行為之間存在相似之處？

蓬佩奧秘書：美國永遠謹記，當我們陷入衝突時，我們將是最後的稻草，而沒有其他選擇可以保護自由。我們也知道，威權政權傾向於尋求增加土地和權力並擴大其暴政範圍。當然，中國共產黨在與英國簽訂的條約中所作的承諾（當他們決定剝奪香港人民所應許的自由時就違背了這些承諾）與某些類似的情況是肯定的。在德國向歐洲其他地區挺進的時代，這些承諾被打破了。

但是，我們有義務與中國共產黨進行外交努力，以確保我們以一切可能的方式保護美國人。 D-Day讓我們想起了許多年前我們在衝突中所付出的代價，並提醒我作為國務卿，我絕對有義務在我們找到自己的位置之前，盡一切可能在這裡，我們必須使年輕的男人和女人處於危險之中，以便為確保美國的自由做出努力。

問題：在D-Day，美國入侵諾曼底以恢復西方文明。您是否看到美國在香港採取類似行動來恢復民主？

蓬佩奧秘書：現在，記得，記得在香港，我們的任務-總統上週五說我們將要做的-是要明確表示我們期望中國改變其路線，使其事前恢復現狀他們向香港人民承諾的自由將提供給他們。如果他們沒有通過-如果他們通過了我們認為可能通過的國家安全法，或者如果他們推遲或取消了計劃於今年9月舉行的選舉，那麼他們將構成根本性的違反，而不僅僅是美國，但遵守了對英國和世界的承諾。總統在周五提供的用於回應的工具將被使用，並將被執行。這將是我們開始思考將如何努力為香港人民創造最大自由並確保美國人民繼續保持自由與安全的開始。

問題：由於現代戰爭的性質，我們很可能再也不會像D-Day那樣看到另一場大規模的正面攻擊。您認為我們今天的D-Day是什麼或將是什麼？前線在哪裡，我們將與誰或什麼作鬥爭？

蓬佩奧秘書：毫無疑問，技術從根本上改變了戰爭的參與方式。即使在過去的15年中，您也已經看到了。您已經看到了更多的網絡活動，包括國家行為者和非國家行為者的網絡活動。您可以看到衛星的空間軍事化程度不斷提高，現在可以為世界各地的軍事人員提供詳細的圖像。沒錯隨著時間的變化，軍隊也隨之變化。

但是，不要誤會。一些工具–我曾經是一輛M1加油機的士兵。這些工具仍然很重要。您會看到，各國仍在繼續建立其常規武器系統，以應對這種情況的衝突。確實存在著越來越大的風險，而且隨著核武器能力和能力的擴大，這就是為什麼我們試圖讓中國人參與軍備控制討論；當您看到這些功能擴展時，對世界的威脅在增加，我們需要注意，這些威脅不僅可能對城市，城鎮，州或國家，甚至對整個世界都具有破壞性。

將納粹德國同支那擺埋一齊講
即係隨時可以動武
而且呢個說法, 係逼德國條肥婆表態

如果11月連任唔到點算

好有冷戰味

成個世界會唔會大執位真係睇今次

每日一人交一篇（中、美）筆罵戰

AntiChiNazi

Pompeo: @肥婆

中共稱霸世界

正確

#Chinazi

睇完第二次世界大戰同納粹嘅記錄片 發現真係好似

男神，又有愛心又愛妻

支那國其實衰過德國納粹

納粹黨起碼對自己日耳曼人好好

你老味支那唔殺自己人已經奇跡

一開始以為佢小狗狗，點知係大灰熊

不斷spin緊入直路了

態度正確

打未？

勁揪 睇得出美國將德國睇成ww3 既邪惡軸心國 睇黎德國佬真係唔打柒佢都唔知衰

當初提倡中蟈係新 NAZI 位手足，請受我一拜

完全支持國安法！以中國人之名發誓！一定唔撚縮！

用三十倍價錢穩定供應石油。

東北三省

Pompeo is a good man

一個係大國，一個係流氓

核平柏林。

出招未

德國又take wrong side
POMPEO 爸爸快出手啦

Chinazi!!!

多謝文宣手足創作左chinazi

一開始玩土炮廢老民意都算
而家家連奶支德國佬民意都要管埋
再遲少少要顧埋中南海民意都似

依個一定要推

德國肥婆都頂唔住

契爺你out 了

我地929 已經搞緊Anti Chinazi

舉埋萬國旗 激撚到中共扎扎跳

落order 搵黑警打到我地仆街

有無人tweet 番929 啲野比pompeo

第三加第二打第一未必贏
但第一加第二打第三就贏硬

第三嘅數據有幾真大家心照

this way

日日開ＰＯＳＴ屌
仲要野野都有料到
唔係玩。

WW3

美國話佢係 CHINAZI

sir pmpeo.

所以話chinazi無錯架喎

其實有冇諗過
國安法係等同搞鳩美帝同其他國家響香港既利益
台面上既自由同香港人只係道德高地
用黎出師有名反擊支那
不過證明香港真係會變戰場
大家真係執定好行裝先

兩邊屌

搵得五眼話去收香港人緊係有原因嘅

但澤短命得多

咁希望歐洲唔會再睇唔到 唔好再一次扮盲做成第3次世界大戰

pppppp

CHI-NA-ZI !

終於意識到

Pompeo係唔係有聽開燒山

咁打柒佢未？

出手未？

但澤。以德國和波蘭的爭奪最為激烈。

第一次世界大戰結束之後，巴黎和會上，按照「住民自決原則」，但澤市的人口九成以上為德國人，應該併入德國。法國、美國、波蘭強烈反對但澤併入德國，而德國和英國反對但澤併入波蘭。各方為但澤的歸屬爭執不下，最終各方妥協的結果，是成立但澤自由市。

根據1919年《凡爾賽條約》第100條（第三部第十一節）條款，該政權於1920年11月15日建立起來[1][2]。

但澤自由市包括但澤市及其附近的城鎮、村莊和其他居民點，主要為德意志人居住，歷史上屬於德國。根據條約，這一地區將同一戰後的德國（魏瑪共和國）及新建立的波蘭第二共和國（戰間波蘭）保持分立，但並非一個獨立國家[3]。自由市處於國際聯盟的保護之下，與波蘭為關稅同盟關係。

波蘭擁有在但澤發展和維護交通、通訊和港務的全部權利[4]。自由市的建立是為了使波蘭能夠獲得一個足夠規模的海港，市內大多數居民為德意志人，但亦有顯著的波蘭裔人口[5][6][7]。但澤的德意志人口對於被迫同德國分隔感到相當不滿，希望回歸德國，而農村地區以波蘭人為主，希望回歸波蘭。[8]。

由於波蘭仍未完全控制這一港口（尤其是軍事設施），1921年另一新港在格丁尼亞開始建設。

在1920年至1935年，但澤是波蘭裔和俄羅斯裔猶太人移民北美的主要出發港口之一。

1933年，自由市政府權力為當地納粹黨所取得。部份猶太人逃離了但澤。1939年德國收復但澤後，納粹廢除了自由市並將其併入新建的但澤-西普魯士區（英語：Reichsgau Danzig-West Prussia）。他們將市內的波蘭人和猶太人歸為次等人，使其參與勞動或將其送往集中營。其中許多人被送往納粹集中營，包括附近的施圖特霍夫集中營（位於今波蘭什圖托沃）。

1945年初蘇聯紅軍攻占但澤，大量德國裔居民逃亡或被殺。戰後許多倖存的德意志人被驅逐，波蘭人開始遷入。根據《波茨坦協定》，該市併入為波蘭的一部分，後被更名為格但斯克。

支那就納粹
新疆種族清洗

up

agree

ChiNazi

當兩次戰敗國流架？

德國野心不死，你話唔想報仇就假

nazi頂多係殺猶太人，屌支那強姦虐待啲手法層出不窮，啲維吾爾人望住自己人比人強姦唔準有不滿表情，完全係反人類行為

中國社會成個意識形態都愈來愈似Nazi
Chinazi呢個名改得好

呢個時世
pence + pompeo 去競選應該多票過侵侵

一早已經講中共同二戰納粹黨同祖同源
應該正名為“赤納粹”
只是自由世界因為人仔而扮盲扮聾
若再由其發展落去世界必有大禍
必須立即全殲CCP， 斬草除根！

最後口講唔郁手 就係柒

中共就係納粹

God bless America 🇺🇸

可能11月前已經開波呢

Chinazi
Holy Xi